Mon Post 既警隊

除左講你地都係香港人之外

賤格高層推緊你地出去呀！

現場一齊唔做，佢咬你唔食架！
反對所有非驅散既要求
反對所有非驅散既要求
反對所有非驅散既要求

理撚得佢話要拉人，拉人就會激起示威者反擊，做乜要咁笨柒？

拉又出糧，唔拉又出糧，睬佢！

輕輕推

push

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

pish

721見

可能人哋係林鄭fans 呢